一齊向女權明星宣傳今日事件

一齊向女權明星宣傳今日事件

無撚有錯

黑警對大肚婆嘅暴行係connect女權份子嘅最佳時機

push

歐美著名女權撚(自稱)個人選

其實男星更好

一齊推上國際喇
有d Tag唔到就留Comment

仲有Billie Eilish

推

Push

@EmmaWatson @Madonna @rihanna @MichelleObama @Malala @Saperathebook @Beyonce @GloriaSteinem @amyschumer
上面排錯幾個女去男星度……

@chrishemsworth @azizansari @prattprattpratt @MarkRuffalo @MarkRuffalo @johnlegend @hitRECordJoe

推上國際

女權撚係邊到

係酒店比人屌緊

奶共就叻
女權從來都係哩班偽人既生財工具
剩係之前黑白女權相班香港偽人，至少8成都唔會出聲啦

Emma Watson咁耐以黎有出過聲理香港咩，算吧啦

搵中大email好過啦

不嬲都係，正臭閪就係要國際睇下呢班仆街幾假

miss pun?

已經 tag 咗

Hong Kong women are not women